[林伯，鷗!] 車路士球迷開季討論區

2020外借大軍回顧：

好！

沙蛇，煙！

topic ok

所謂既搶口topic

鷹：我地會試用Emerson Barkley Bakayoko 做籌碼黎換Rice

不如加多個沙柏比佢 再借sar比佢

送禮轟

真心有西咸著數

有冇人會瞓先再起身睇

唔夠既話加多個van ginkel

再搭Baba Baker

Topic

想要左閘? Emerson+Baba 一次過

幾好

我 要返工

再搭飲水

Team news:

Chilwell - 未fit
Silva - 未跟過操
Ziyech - 傷 few weeks
Gilmour - 傷 ～11月復出
Kovacic - 停賽

Pulisic, James - OK

Pin then don’t ask again

干地 沙利 都贏到冠軍
撚狗做唔做到？

椰狗已成廢人

咁今晚起碼有pulisic kai timo睇

Silva幾時先操

梗係訓唔訓真係通頂直落返工

羅湖踢場熱身賽都傷幾個禮拜 水貨confirmed

睇完唔會瞓到

從韋斯咸角度good deal

西咸窮到無錢買人,前朝買落d big name , Moyes 無個用得著。

一隻Rice 換3件 岩西咸用既球員。如果仲R到車仔借件中堅同大約20m

根本係神 deal

你要記得韋斯咸係護級隊，佢地兵源咁短缺情況下放Rice 1換4絕對比強留一個防中 務實

神愛世人 車養廢人

安仔出到？

下晝先有堂 不過通頂好累

講得好！

屌，佢戰術啲濕鳩野我屌得少咩，你老尾季初般茅西咸卡數嗰幾場我已經屌到啪啪聲，依家淨係講佢比起上兩任有領袖魅力，thats all

Silva 竟然未跟過操

煙鏟d波咁撚閪都有人迷

擺明曲

第一場就黎三點西波

唔訓既話你捱到兩點幾會想死 又未開波又眼訓

次次起身睇深夜閪波 都係早d 訓打定底

睇完再恰多陣就番工

今晚唔訓直落返工

贏-開心到唔洗訓
輸-嬲到3日唔洗訓

結論：訓乜鳩

係三點半

千祈唔好睇
車d深夜波九成攻唔入又輸死球比下游

星期六先踢完
應該最多後備
btw ziyech 冇啦啦傷咁耐
要望大袋成材了

希望今晚打破深夜西波定律

bakayoko不下rice

操完見到四大拍檔既水平
我驚佢跪係psg門口

你瞓覺保平安

你點都要訓

Call的士去北倫敦

點解唔係一點踢
英超賽會唔係好支持亞洲市場

三點半踢 兩點幾睇完個陣 又未開波 咪最煎熬囉

開波果陣你就精神架喇

Silva 隔離緊？

啱啱報到 未開操

今晚陣容:
ca 豬腦 timo
mm kai
kante
朗 迪鳩 蘇馬 rj
kepa

仲有成11個鐘

條後防一撚樣

14-15首戰作客般尼都係深夜波
之後劇本係點唔洗講啦
驚閪

1718都柒啦

今晚最己陣
timo
CA Kai mm 袋
kante
azp R2 Zouma James
Fuck

Azp左閘

19-20

今晚kai+timo應該2入球一助攻

azp客串好過朗啦

對獌就算啦

大袋係咪想離開了

巴卡岩哂西咸啦 唔洗控球 一搶到波 踢比安東尼奧就得了

今晚一於出baka emerson 巴仔俾西咸驗貨

認真 呢3隻中遊班黎講 算對有能力做正選

大袋+巴卡+艾馬狗 換飯+20M

今晚mark低邊個上水就係true bike

伊清唔上水先係true bike

有冇人統計車踢三點閪了幾多場

踢出界

10點訓 3點起身睇就差唔多

all in車路士

撚伯分分鐘比埋契仔射

個樣仲老過朗

Emerson=國米睇中 意大利國腳
Bakayoko=Ac睇中 歐聯最佳陣容
Barkley=撚狗睇中 英格蘭國腳

射埋波All in 了

無啦啦一日咁早瞓瞓唔著

除非第二日唔使番工
唔係幾大都訓下先
如果有波睇其實唔難捱
歐聯成日一點一場三點一場

屌你老母仲未有Silva 操練j 圖

原來Barkley 有Nigerian國籍

以前隔離係馬昆奴斯
呢家就係魯sir

Emerson + Baka + Barkley = Rice

諗深一層
我地蝕

Emerson點會搶到Cressweell個位

我地賺夠 要比人賺下
送多個zappa比佢 再借埋沙亞比佢

果場夜晚10點唔算深夜呀嘛
但果場陣容殘到仆街
唔夠人到連SCOTT, TOMORI都要擺落後備
傳奇CAHILL同法比又紅埋
唔計

He is of Nigerian descent through his father and bears his mother's maiden name instead of his father's name, Effanga.

Sarr去德甲啦

有冇人覺得 大三巴 根本值得多啲機會

冇

要返工 但好想睇

摩daddy，more

早d訓再起身睇囉

早啲瞓 睇返波直落

今晚都唔睇 = fake bike

好想文仔同飯仔快啲到

唔係掛
個樣英人到無得再英人

訓陣起身睇咪得 較鬧鐘 起到身就睇 起唔到就天意 叫你唔好睇

好想對猁有呢個陣

美 雲 椰

猛 毒 傻

捷 斯 飯 艾

文

之前比the sun笑佢似動物園啲猩猩
但後尾發現佢老豆真係猩猩 之後炒人加道歉

焦土波都有人仲含緊

施華唔洗操啦，即插即用都勁過哂四大

希望今晚唔洗見到willian pedro兩隻老翼正選

如果老豆黑人都生到疤鳩咁白
佢老豆9成帶帽

我轟唔賣垃圾
西咸諗諗佢，幫緊你幫緊你

Hazardball
不過講焦土點同干二聖誕快車比

世上真係無奇不有
東狗對住對鏝果場1:0打j

有啲黑人白人混血兒會生到好白
例如NBA Stephen Curry Klay Thompson Zach Lavine etc

個髮型似

怪錯巴仔 以為佢係傳統英撚先咁無腦

希望干sir唔好又擺世三打假9

Psg琴日做乜鳩

無咗施華 尼馬擔大旗嘅後果

勸交勸到自己打埋一份

究竟戴斯拿點解會走得甩

聽講比人黑哨

應該蘇拿正前 世三洛賓兩翼

20歲生日

哈索賓基同古莊臣

Peter Osgood

雲爺爺今年再拎唔到盃 油王炒硬佢

佢好似畀人串係猩猩 之後先打鳩佢

污糟馬嬲

之後又畀人串金錢足球但拎唔到歐聯

我覺得AZP踢右好過上占士 但係調佢去左 進攻就廢左條左路
右邊既AZP 上季黎睇係攻守都比占士好 叫占士去左邊駁腳算鳩數啦
唔好哂左AZP

懷疑今晚都係3中堅 差在343定352

Fun fact...

Chelsea's match against Brighton will only be the third time that we have started the Premier League campaign on a Monday.

In the other two seasons, Chelsea won the league (14/15 & 16/17).

同安仔夾熟姐
一定要用就點都係艾狗踢左，唔好搞到占狗變四不像，占防守已經唔好，錯腳就連進攻都廢埋

記錄係用嚟破嘅

條友有前科

個球證都幾廢下 企埋一邊等佢哋打完就畀牌
少少扮去stop班球員 吹下雞都冇

OK，可以book定巴士了

破埋80年記錄

Ok 我 book

都補時 打完咪收工囉

車人去ifc?

尋晚Daddy個開季不敗都破咗 徒弟唔爭在再破埋落去啦

奪冠=最低消費

尼馬呢單幾型 話知道紅左最後悔係無一拳打落佢面

大家好，新車迷報到

要追究就唔只停兩三場啦

今日無正選就躝

請自貼

出面班人仲笑尼馬忍唔到火
唔怪得香港人下下俾人恰到上心口都淨係識dup低頭

之前r聯試過唔訓
完全收皮
點都要訓一訓

介紹自己

Weak

會唔會畀人追究

對面種族歧視 所以應該一齊罰

中共咩以言入罪

追究對面條友先啦咁都冇紅

追加到6、7場都可能

仲要佢又冇講明邊個

但唔知有冇影到佢講

係型就一早做啦
講到咁嬲 淨係係度濕濕鳩鳩拍人後腦

公海係咁燈緊車

你都係

過埋今晚 就多左成億水貨

係兩億

覺唔覺雲狗同夏狗好大陣水貨味？

垃圾嚟
畀人殺老母姦老婆都會忍
之後話君子報仇十年未晚嚟打飛機

夏B麻煩生生性性

叫返傻狗

成日叫夏好似叫緊世三咁 好亂

Porto have lowered their asking price for Brazilian left-back Alex Telles to 20m euros (£18.5m), with Manchester United interested in the 27-year-old.

telles 20m咋
獌狗又win

將啲咖啡打落條頸度…

無問題啦，今晚早啲訓
睇完波就唔好預訓到了，會好嬲

傻狗真係要生生性性 啱啱印咗佢冇揀美隊

希望傻b踢出身價

新世三confirmed

“I wanted him to have it because I felt like he deserved it and he wanted it," Lampard told NBC's Inside the Mind.
"He came last year and Willian was almost the man in waiting at the club to take the No.10 shirt and I think it was right he took it with his experience.

"When it became open I think what Christian delivered in his first year more than warranted that he gets the shirt and what it means. I know it means a lot and there will be a few in that line to try and have that shirt but I was keen for him to have it and very pleased to actually make the call.

啱
嗰次魯sir畀熱廁球迷種族歧視
冇即刻衝上台捉班撚樣出嚟打 根本就係懦夫行為

迷安定反安？ 講！！！

Bulka上場柒左今場無得打

Sergio Rico出到佢就冇份架啦

買佢真係+10m買列古龍好過

烈古龍會回家
要加回購

巴仔都有啲可能用
艾馬巴卡撚狗都唔會用啦
飯嚟嘅過話啲人工唔會高過佢地三個總和掛

佢都係一世波圖嫁啦

#CFC have been reliant on funding from Roman Abramovich for many years, so it is no surprise they have the highest owner financing in the PL with £440m loans (reported in the holding company, Fordstam Ltd). Annual funding had been falling, but was back up to £247m in 2019.

得440咁少
油狗躝

Rice=ad 拎哂d廢柴換到返嚟你就覺得值得

佢嚟到都係打後備

擁有油王才是車迷最大的幸運

打CB咪唔使

Many will believe that owners cannot put in too much money, due to Financial Fair Play (FFP) regulations, but this is not the case. Owners can provide as much financing as they want. The only restriction is that no more than €25m can be used to offset UEFA’s break-even target.

Each club has its own business model, so there’s no judgement here of what is right or wrong. However, it is evident that in the current pandemic, which has a significant adverse impact on revenue, clubs with generous benefactors are likely to have more money available to spend.

下季
Emerson 至少賣到 20m
Baka 25m
Barkley 30m

姐係我地用75m買Rice

就28歲,不了

下季呢堆人跌10M 8M la

點會
正常都會賣到呢個價
係撞正武肺先放唔出

艾馬狗今季點都要放
3隻左閘留嚟煲湯咩

今季冇乜幾何出嘅話點可能標呢個價

有價無市

好似話加錢可以冇回購

主動降價賣?

原來Dominic Thiem迷車
恭喜贏得大滿貫

你就打後備
林家軍中堅呀

19000最急嘅係前面
除非正式棄Sancho 都幾難再買其他人

飯都唔洗佢地三個人工加埋嘅一半

贏左拜迷

係 佢ig follow哂車班人
今晚會同佢一樣反cup3粒

想食斯華力搶飯

希望西咸好好考慮下

drinkwater agent幫緊佢搵球會落班
暫時call左森多利亞
睇下雲尼亞里要唔要返佢

無可能
用三件垃圾換人icon

Free走定Loan?

今晚要俾多次機會morata證明自己
Bakayoko should be captain

Barkley呢

跪求free走
唔洗再出糧

有新火車片睇

尼馬講黎都晒氣啦
打得咁撚細力
咁樣停賽蝕撚晒

冇人影到你點話佢種族歧視

迷衣定迷咸

比埋魯狗囉屌

你去水晶宮問啦

我哋波衫個印花 真係鐵板嚟

今晚送禮

冠亞軍兩個都係
若果屬實的話，車狗將成為最大贏家

唔知有無人同我一樣覺得
D相好似好黑 打唔夠燈
之前簽約D相又係咁
影到怪怪地咁
其他球員我無為意 唔知係唔係都係影到咁

魯蛇/魯爺 ok?

成副身家Allin 咗車

哦 佢地前途都係咁上下黑 應該頭兩場可以叫躝

有冇人今個星期揀左Kai Werner

Here 暫時得40幾分

你個名有番咁上下歷史

+1 仲有Ramsale未出

屌啦冇揀沙拿而家好撚後 我all in 車仔人

啱啱放工 諗住7點訓到12點起身 之後打陣機就睇波

cap左沙拿

點瞓

食埋飯就瞓

琴日係 Gueye 清脆鏟波，尼馬扮傷碌地博人地黃牌，Alvaro 先開始話佢。又唔係黑人，咪乜都話種族歧視。

10點幾瞓到3點最撚好

All in 白禮頓

又火車template

農夫生活 btw點解唔2點幾先起身

YouTube 有條全場精華 馬賽功夫足球先架

準備聽日要深潛
又俾人話買咁多人都輸

冇咩問題 啲燈仲打到塊臉反曬光
係個背景偏暗你先會覺得唔夠光姐

FB d comment正到

因為想打機

唔打到9點鐘再瞓？

冇 個個都清一識屌左屁馬先佢抵屌 但PSG 個8號金毛仔同埋馬賽更加抵屌

今晚1點睇呀含直落3點睇車

屌你牙 咁撚醒既

因為班friend都係夜鬼 夜晚先蒲頭

唔撚明點解歧視黑人先叫種族歧視

咁早瞓真係瞓得著架咩

我Fantasy 一早入左椰子之後傷左

VVD 阿諾 Alisson 瘋狂派膠 退化

Rice上場唔知踢乜春

當口當面話你係馬嬲仲唔係種族歧視？

而家大家一齊換件衫就落樓跑步 做完運動就唔同講法了

條友洗唔洗比人罰

其實做咩咁敏感 我哋比鬼佬話東亞病夫黃種垃圾又要開拖咩，話吓洗死咩聽完就算啦。

主場打升班馬
係估唔到居然55波

整個福袋啦不如

你應該起碼入3個白禮頓 燈燈佢啦

今晚睇短手狗定卡巴叔？

力架龍幾時先到？

用50蚊買車仔38場全勝滾大佢

屌牙 叫我用fantasy燈人

個頭場戲碼都唔錯啦，呢度實有人瞓咗去到下半場甚至完場先識醒

有個會訓左先入波

買左10000車冠軍

準備殺呀

Emerson + Barkley + 20m 換 Rice
對兩邊黎講都係good deal

每年指定動作：week2 開 Wildcard

揀咗鏝，膠左

Emerson 佢地又有興趣
Barkley 又同莫椰斯夾過
仲要袋多20m補強
好過夾硬留個無心係度踢Ge

對車黎講
清左兩件唔會用ge黎套現
今季跟Kante+Silva學野
又可以氹番猛仔

扼like

花膠依家踢緊乜

土超球隊加拉塔薩雷

Rice上場踢到隱形 係咪有咩暗示

估唔到車區咁多人玩Fantasy

利申：十五年車迷

U cls

fpl年年玩頭幾個week就冇心機玩

係之後會懶得換人

book左新巴
可以瘋狂響安

Book 叮叮

今晚美隊有機會後備出，林伯可能未必博

pulisic又hat trick cls

D燈車post多到丫

早d訓今晚睇深夜西波

建議今晚踢到60-70分鐘呢d西時間點名

如果買咁撚多人 第一場都贏唔到嘅話 真係潛落老母塊閪到都唔掂

未磨合過，完全唔出奇

愈諗愈驚有少少抑鬱

已經幻想到輸波嗰陣 公海嗰啲topic

真心踢天才波都要贏.....

已經幻想到西波數據
Possession 75%
Shot 18
On target 5
Goal 0

對面無解世界波/死球/角球射入
贏局勢 輸球賽

感覺上右邊隻色幾紅

越睇越覺得幾靚

成班傻閪望下04/05摩狗帶第一季
頭9場都係贏少少

咩叫一定要大炒

我反而覺得其實個3都幾好

都係出得兩個啫
仲要唔同柒頭安咁踢左咁多年英超冇適應期

劇本

熱身賽反映賽果
雖然冇kai

球員同球迷版唔同

你逆轉時間返來？

neil

迪加又輸十二碼

講緊邊場
係咪R連決賽

唔睇啦 三點幾 on99

有冇人開始好撚興奮

興奮到想即場係公司唱會歌 跳舞

👋🏻 bye

你一陣訓先

傻狗今晚有1g或1a嘅 全post cut j

平常心好d
驚希望愈大 失望愈大

已經幻想到今晚劇本 85分鐘前狂攻唔入 90分鐘補時比人死球絕殺

依家心情係又期待又驚失望

仲記得上年嗰下倒掛追和

今晚俾dunk頂入
係林伯面前鏟草

俾人逼和

今晚唔贏夠3球 撚狗好躝

已經唱緊Blue is the color

預計今晚kai入波 然後車狗集體高潮

撚伯出鉗形攻勢？

頭幾場妹下妹下都好正常

藍定紅隊

Man City have made a formal offer of €89M plus €5M in bonuses to Atlético Madrid for José María Giménez

呢隻25狗！

領先唔到3球 都要㩒平安鐘

屁馬個朵臭得濟

今年最衰冇得夾
唔知要幾多場先顯到真正實力

blue is the color

收到風 Kai倒轉跑助攻

我自己覺得前場個幾個識走位既應該影響不大

我由尋日到依家都無食過野
依家手腳緊張到係咁震

車變咗海鮮利咁
就算有insurance goal都要驚到完場
上年好似領先後失分最多係我地

另外果個拜迷黎

u23 車apps有live睇
8點10分

太短時間開賽跟操，連體能都未必練得好

我諗發 頭先4點幾開始 已經不自覺地係公司係咁敲枱

Livramento定Lawrence 打RB?

諗返*

Lawrence

肚餓啫

今晚出得兩件新兵
撚狗輸波又有藉口

睇左實物，佢果隻似螢光粉，偏紅

CLS

佢同山狗=兩大罪人

買左主場同白色作客，件水晶宮係波鞋街睇完真係唔想買

大勝唔到至少都要小勝啦

佢真車 會reject offer 唔驚

89m+5m

遲下叫飯同猛玩

我買返上年既白色作客

準備又多件反骨仔

碑後備

夠打啦

blackman
brown
kalas

Anjorin?

Kai

Blackman 下季返黎

Lampard: 唔想車路士變成 "青訓" 球會

“I loved the nurturing last year, but I never wanted us to become an academy club,”

“That story is great for five minutes and those debuts when you hand them out are really nice. But then it moves very quickly to people asking if you can win games now.

“When you see the injection of players and what they can bring – they have all brought personality with them already – that should bring a level of competition that lifts the squad to new levels.

“My feeling and my senses suggest the players are feeling that, but we have to show that on the pitch, and it is my job to manage that and take us forward.

青訓足球只係口號

轉頭去曼城456番垃圾車

搞咩撚野青訓呀 油王回歸金錢足球好撚過啦

唔想做selling club啫

知道車唔買佢會唔會即場流馬尿😂

講!

青訓已成condom

迷咩都得唔好迷衣就得

睇住u21 live先

€€€€
軌肯磅€89m 一樣有機

前兩個希望賣得出

又發現一隻球盲

Brown

今晚着作客
對家藍白
撞色撞到咁點睇

打fifa較錯色咁

變護旗球隊姐

唔係著第二作客？

收到風Mendy開波前done deal

我uncle見到佢係主場拍緊片

可惜我哋唔係拍all or nothing唔係今年買人果part實好癲

應該係迷你老母

想睇marina同人deal

之後交換波衫

Rj都未夠21歲
點解唔踢埋埸u21當吸經
晏啲再過嚟踢英超？

希望乞衣頭今晚正選

差好遠啦今晚兩隻色

唔係
ig話淺藍

邊到近

面盲都算，有埋色盲

認真一問
今晚作客白禮頓，依啲距離
球會係唔係通常即日來回

今晚林迪剷草

班利迷 痴左線

林仔>RJ

Rudiger:

‘Last season because of injury I missed the whole of pre-season and I missed the whole of the first half of the season almost, so now I’m delighted that I’m fit and I can keep going from pre-season and try to start the season as good as possible.

‘So for me the most important thing is to stay healthy, that’s my number one thing, to play as many games as possible. And, of course, we are at a club that expects us to win titles and be up there with the teams like Liverpool and Manchester City and compete. Last season the top four was the target and we achieved it. This season is new and we want to be competing at the top with those two teams.’

林仔友賽睇得出幾勁！ 今晚中出車！！

長但幼

out

今晚德國幫應該會出埋魯sir

撐魯sir!!

床劇黎 出唔到街

即日來回中間塞車點算

今晚大巴大巴車落林蛇到

今晚應該有美雲夏
唔知呢3件水貨有咩化學作用

英冠尼馬

好好笑

因為超班

今晚：
美國狗：夏狗式踩波車
kai狗： baka式傳波
timo: 達仔式射門

咩事

去利區睇,成班扮車迷

竟然係精工

點解要咁做

Emerson Palmieri's agent, Fernando Garcia:
Q: Could Emerson join Juventus or Napoli?
A: "I cannot say anything right now."
Q: Is a return to Italy possible for the 26-year-old?
A: "Yes."
[via @insidefutbol]

達仔頭幾場係ok ga wor

應該問埋點解pulisic 唔踢u21

佢第一個下年躝

上年撚狗點對kepa 今年點對返落佢到

黑拿姆

沙夏 阿衣 英泥

今年英超隊隊都難打到仆街

冠軍級鋒線

冇新兵都贏到啦
上季都因為嗰下神來倒掛先會比人追和

DeAndre Jordan個仔白到誇張，一開始D.Jordan以為自己戴帽勁崩潰
但真係佢個仔，佢老母基因太強十

今晚m朗 迪加 happy RJ
再加kepa 隱陣到

佢親自落場踢都贏到啦

都有啲淺啡

穩陣開大

岩岩出世真係白
大個可能啡左少少/張相打燈問題

穩陣收皮

收唔收皮唔知
但買大實食冇痴牙

上樓最後機會

買斷埋衣狗啦

冠軍級防線

咁都可以變白
我老豆老母黃溝黃都變唔到白

燈自己隊波
已經好過2-3年前 嗰時成個公海都係燈post

今日後面全部是撚但 我地全攻就得

唔肯買人 無人丁
自暴自棄mode

前面456後面又456

預期前面踢自動(天材)波
後面失少過3球就ok

Dunk飛撞 kai受傷
Burn飛頂 werner受傷

乜嘢譯名

好準

班痢迷真係on9

之前車買人要一出一入+轉會ban果陣

痢洗大錢買左成條龍骨，兩翼中堅龍，仲有個水貨中場，果陣我地都冇出聲

呢家車慳左兩季錢，轉會ban完左+收番d尾數，真里奈終於唔買手袋買人，班痢就講到自己好委屈咁

計呢幾年net spend其實咪差唔多
之前油王唔科水，fsg肯科
呢家油王肯科水，fsg冇錢

同共產黨黑人blm女權撚一樣雙標

佢哋真係驚撚咩 連列狗都過到

哈FUCK斯

點解 “ha”zard=夏 “Ha”vertz=哈

我地輸撚硬 驚咩燈

我都唔明
柒左咁多年都咁脆弱，我地champ完下年排十六都冇佢地咁淆，成班小學雞

佢地fsg其無乜課過都係靠賣球員賺一筆番黎再換

我地今年買人咪又係靠肥仔，達子果筆錢講到油王支票薄任寫咁

其實FSG只係科左20幾M
D錢只係球會儲蓄 一砲燒曬

對家隠陣

精宮勁撚到傻

不過fsg真係偏心既
Red sox之前佢貨到cls，連破幾年兩層豪華稅線+fa搶貴野

但我地今次買人都係靠賣人尾數黎找

但啱音喎

真士田

呢個你就岩音
尋晚愛華頓你又唔改返James做蝦美斯

嗰場第一場就殺獌

哈削

都冇咩唔妥

原來又有新球員

訓陣先屌

無
版主都話無問題
不過我哋唔會咁叫

油王其實前幾季kepp住有dump錢
今季未有report 講 不過我覺得除左夏狗同達仔筆錢應該仲有另外dump水

哈佛斯型好多

Ziyech 正確要岩音 唔係應該施爺治咩

今晚就做傻狗啦

即係咁講 條數真係計就真係油王科水先滾到咁大

我唔記得係睇波定係打fifa聽個英文旁述, 應該係now岩音

我不嬲叫施椰樹

簡迪 干提 干迪 干地

不嬲叫開狗

都好丫

是椰住

哈迪斯d fd

屎椰子

唔係無課過咁簡單，呢幾年啲獎金收入食鬼晒，無可能要隊歐聯英超冠軍賣人先有錢

咁havertz 大家覺得應該叫咩

傻狗

咪醒plz

哈佛屎

kai狗/傻狗

一定有啦 之前話轉會有150m用
浄係kai werner ziyech已經過咗
孤寒黎講 fsg分分鐘仲衰過高安基

哈弗斯

哈Fuck斯

咁fsg都好d
起碼叫dump左75m
高安基直程係0

哈弗s

夏狗

筆錢唔係佢㗎

youth team做咗幾多次柱男

fsg最仆街係佢隊美職就係咁課水

你講fsg?
owner loans 筆錢唔係佢係who?

完場先起身啦你

厄剎斯

夏維斯 連思覺像也失調

垃圾

其實最應該叫返 夏神/夏世三

askhawks
castillo同賣淫巴去咗邊
唔見佢地踢嘅
anjorin又係唔見 未傷好？

now啲譯名真係核鳩突
香港廣東話拼音名不嬲都有執過
要超準確發音跟支那啦
用埋啲核撚柒突嘅字

佢哋話係20幾M only 淨低係球會

入波個14號又係宣明會

幾2,3季睇數口幾靚既係
但再之前d sepending的確係因為油王既
又唔錯得灑

用d字核突
伐佢老味咩

呢啲老闆好撚閪 連締造皇朝嘅機會都唔把握

真伐乜鳩野

搵唔到樣

明明個弗字一樣音 叫夏弗期
仲好

仲衰

史伐龍

馬古尼呢個鳩名係咪都係Now改嘅?

要啱音一定係麥乖牙

其實點解要咁譯
明明麥佳亞完全fit英文讀音

起碼唔係藍眼

最型應該係叫夏法斯

兩大水貨

true blue 依家訓教3點起身

now係叫麥佳亞
麥古尼應該係無線

馬古尼係馬會

原來球迷版先有lift紋

早抖

KAI

邊個冇睇debut就係fake bike

台灣大哥大

給夏維斯 但你卻是連美斯

係，特登去食台妹

個台妹係咪車狗？

獌狗嚟 屌得特別起勁

馬體會喊包細個睇車係迷邊個

摩佬

佳爾夏法斯

3點數人頭，好自為知

早4個字醒？

今晚係3:15開波

烏拉圭狗睇poyet

我早半個鐘

車迷仲唔去教教豬？

不了，3:10先醒

仆街 眼光光訓唔着

好似都係頭入多
Azp加達
射門好似真係冇好過同太易跌
係頭入好多波遮醜
尤其打獌入咗球好靚球槌所以嗰陣都忍到佢其他野廢
高峰應該打西布朗戴帽
嗰陣仲諗住佢終於開竅
點知嗰場後好似完全食了屎連頭都冇咩
單刀更加慘不忍睹

3點起 聽下now班獌評述點講車

打機扑嘢宵夜直落先係真車迷

打機直落3:15

希望而家訓嘅車狗醒唔到
聽朝喊住睇精華

開sem了
做assignment倒開波

咁我希望伊ching繼續訓
應該會全勝

你例外 你去瞓啦

喊包廿年前仲係細蚊仔

沖涼醒腦
唔係一陣車狗踢西波一定半途訓著

搵人扑暈佢

巴打你個fb唔好同時post

應該會越聽越嬲

台妹識閪睇足球咩

最多一齊去睇棒球

聽朝話你知贏幾多

我肯撚定睇！

聽下佢講我車d新兵
再睇下佢地j辛祖果個屎樣

我會較番做英文
今年突登課金睇車

咁屌到佢變車狗為止

係車迷就直落到出人腳 一睇完start XI 就訓 開波先起返身

唔撚減價原本想cut
見到林伯真係帶到前4先續

切囝first 11 go

佢老豆逼佢睇

有冇人同我一樣 啱啱10點較鬧鐘訓 但係訓唔著

夏狗定雲狗 first goal 好難買

暫時淨係買咗英超西甲組合

美隊

9點係床眼光光

gold will shine

你唔會後悔

其實香港可唔可以睇chelsea tv算
Now勁閪唔想俾錢佢賺
對d客賤過狗屌佢老母

無直播睇

要請埋Hanako清上去講

The New Additions have made a very strong impression in training

搞到人好大期望

正常應該迷摩狗/6狗啲人

官方同sky整撚晒promo
屌你老味贏少場都實俾人笑到甩褲

可能睇慣譚仔啲埋門
而家有對比就impress

睇狼狗 再直落車

根本以前啲人太廢 練波係到鬥廢
呢家一有勁人黎左 立即有分野

以前進攻球員練波要搵魯狗防守 同搵斯華防守已經會進步好多

我直落睇兩套戲跟住睇波
次次睇深夜波一訓 半場/完場先起到身

成個轉會窗得車仔咁大動作
出閘第一場 一定同你賣行廣告啦

Enough is enough!!!

3點起身各位ching早唞

加狗去閪波朗

Hearing that Chelsea youngster Conor Gallagher increasingly likely to join West Brom on loan. Could go through in next day or two. Villa and Leeds also been interested in him #cfc

你次次都起唔到身

第一個入球: Dunk

林仔first goal
打車狗落降班區 撚狗out

Bob叔個IG story果條友係馮小組黎？

幾正 體嘢請咗立場哥哥上去開台

我起唔起到身唔重要 最緊要係你唔好起身

似係

Silva 係咪仲未去過cobham

係

我唔訓直落了

咁都贏唔到就抵比人笑
如果贏得西贏得負碌 我寧願輸 等林蛇知道問題係邊個位 再買人

btw emerson to west ham david ornstein

做乜鳩呢家會po正面

Bakayoko and Barkley will join too

tier幾

bob叔反車狗

片都好似有出過正面

rice quick jump boat

瞓覺 再見各位

留名2點9瞓

訓 凌晨見

佢都反獌嘅

live都有啦

反車多啲佢個ex鍾意車多過佢

villa 夾柏豪
leeds 夾yorkshire pirlo
好過同livermore呢啲辣殺啦

阿個邊前幾季嘅news tier 1
車唔知
btw佢係d都幾confirm先出野嘅記者
link：

t silva幾時先放完假

好想清算loan army班大佬

loan manager claude makelele

應該趕得切對利

都曝哂光啦

Tier1 the athlete 大佬

未跟操第一場打猁

條友傻閪嚟 當初點名話睇好藥膏

Impossible

個中場唔廢點會輪到佢出
好似乞衣咁嘥一年仲衰

Same 時間過得快啲

如果佢可以踢正選 可以跟到英超體能同個節奏
再打返自己個位 我覺得可以

點都好過乞衣頭上年去RB坐

幾時可以光復呢啲位置

之前live出埋樣 有咩咁出奇

達sir

係youtube睇返Timo上季德甲入球精華
好大浸熟悉感覺又返左黎
根本係費托+莫拉達
睇死最後又係用豬sir支點走回頭路

你咪潛水，實刮到你…

好！
跟比sir戰術意識大機會進步

Kai 踢假9算啦

煙蛇式解迫搶

Leeds可能冇位置俾佢/領隊冇興趣要

而家隊人腳同沙爹根本係天作之合

Villa and Leeds also been interested in him

咁你隻眼應該有問題
搵個意甲都打唔掂嘅廢柴莫拉達出黎比

睇左好多年，唔敢期望太多
Kai唔知又會唔會係oscar之流
今晚拭目以待

巴打，速度型前鋒係車有邊個成功過
希望唔好又歷史重演啦

啲迷干撚follow左未

你3點好瞓

首先莫拉達唔係速度型
仲有咁耐以黎真係買過幾多個所謂速度型前鋒
費托其中一個會水嘅原因佢係猁最後果半年
打針都要夾硬上場根本黎之前已經回緊溏

安卡？

好想睇佢出放負story

高安基好似都係課MLB唔課阿記

美國佬係咁

Line Up 9估

Odoi Timo Pulisic
Mount Kai
Kante (c)
Alonso Zouma Rudiger James
Kepa

Sub: Caba Christensen Emerson Jorginho Cheek Tammy Giroud

咁MLB 可以搵嘅錢相多足球多好多

用咩遮住球員好

我轟前年資最長球員

352 check yr dm bro

3點見

好緊張 六點到而家都未訓得著

28歲就禿成咁

含後備

希望佢會po多啲佢嗰女

翼衛A查

睇火清頂住當先

食住英國零食等開波

Pulisic同ODOI應該對調?

干狗肯定成個mk妹咁 日日黑底白字狂放負

屌 錫mcgoldrick sub
FPL擺咗

毒毒又做隊長 佢唔想做點解要逼佢

有Coady

High左成日 依家先黎眼瞓

含狗爭唔贏正選
躝

睇佢成個港女咁款
Ig story 黑mon 跟住一行細到睇唔到嘅字係度屌鳩人

點解狼咁撚多葡國人

訓醒了

因為有文迪斯

冇人理12 點lu

訓左陣都係訓唔到
諗到有kai睇好興奮

鷹無講即係無啦

想Mendy快啲到 又要搞隔離屌
一唔吹marina又係到慢慢搞

佢武肺test到negative未先

你唔瞓點搞都冇用

真係瞓曬

黑鬼龍wfc

上面嗰啲又話直落

mendy 點
黎未

瞓唔著

我眠一個鐘算

訓訓下扎醒左發現自己唱緊會歌

痴線

呢場有冇人睇

太夜了

冇就瞓下先

錫菲聯出新龍門，狼隊小施華做後備

the 5th stand有個prediction玩幾得意

足球要黎比班有錢佬儲名氣for做生意
或者好似油王咁博移民走佬
真係賺到嘅球會好少

求下你瞓啦

一定係睇狼隊直落

屌呀 fantasy放左neves佢唔出

Quit fantasy了

林猛子

白車大戰

成功瞓左4個鐘
等睇有人捱唔住瞓覺

直落啦

丹當卡

Raul 勁到

咁快入

狼隊勁到

Welcome 樓奴

魯爾占美利斯，繼續為小弟FPL隊進帳，thank you very much!

3分鐘

估唔到會咁樣射

想睇三中堅？

Ok躝

A查硬到仆街

又凌空射 cls

兩球了

咁快完場

狼隊冠軍了

Cls

Cls....

全球最fit2個

準備大炒

咁快兩球

隊隊都勁到咁 點打呀

Raul第二球我地邊個可以抽得咁靚

傻狗囉

雲拿

呢個出名哂機會 單刀成日炒

錫菲聯現形啦

d軒>錫菲聯 confirm

錫菲聯咁快回塘

龍門的重要性。。。 冇左顛軒 換個廢龍 失2球龍門應該可以救既波

錫菲明明上年守到我地喊

都叫輕鬆玩到一季

點解隊隊都三中堅

但干狗三中堅始祖會係最廢果個

證明識人幾重要 狼隊執到咁多平靚正

？

正到歐霸都冇得打

教得最廢果個*

仲大獲，一心一意打聯賽，有力爭前四

咪多得地輸左fa cup

咁快02 點頂到3點

贏到英超仲廢？

抵啦唔撚出阿含

暫時睇落狼隊同愛華頓都係爭四份子

咪玩啦
干地點會教得廢過呢兩隊

輸多d逼佢出

下半場應該會換掛

操得個幾課就打正選咩大佬

隊國米好撚柒廢喎

佢有能力起死回生咩

我fpl買咗egan同ramsdale都係咁話
最好456

kai一陣就係

交通燈能力

唔知
借完唔出屌兩句啫

Hearing Chelsea have a behind closed doors friendly with Wimbledon tomorrow. Thiago Silva may use it to get minutes ahead of a debut. Future #CFC loan army players to use the fixture too keep match fit too.

入咗coady

意甲第二輸祖記一分都廢

廢極都第二
點會廢過錫菲聯
亦更加唔可能係三中堅隊最廢嗰個
都未講蛆狗 意大利國家隊
點會廢得過呢幾年一堆英超英冠係咪都踢三中堅嘅隊

alex goldberg話cho冇正選
隨時要睇mm打翼

屌

A查勁多醫院波

條友盲反3中堅

但可能係雲拿 豬蛇 美隊

佢係盲反干狗啫
唔係盲反三中堅嘅

隊國米係三冠之後最高分
不過其實拉到一分係因為祖狗拎左冠之後係咁失分先拉到近

一定唔會

深夜波諗都冇諗過要睇
而家訓先，聽朝起身做港奴

咁好睇

係姐
都咪吹到廢過狼隊啦

佢真係教得差喎 係有啲big name撐場先踢到成績
佢試下拎住狼同錫啲人腳 一定踢到成屎pat

咁樣出係最正路

Mount + Jorginho start. ✅
CHO benched. ❌

Oh the surprises... #CFC

下
冇Kante?

國米有乜尻big name
你當lukaku係？

信林蛇排陣啦！

可能佐猛毒 kai打右翼

Werner Giroud Pulisic
Kai Jorginho Mount

可能kai都sub

卡巴打空氣比dunk頂入剷草

可能4231？

冇腦欖球佬都係打sub好啲

唔會咁撚癲掛 呢條中場0防守

應該係
pulisic Werner Mount
Kai
Jorginho kante

換番簡就得

Mount kai應該調轉

LKK係意甲真係屈身型同速

隊長正選？

Kai Sub嘅話
撚狗準備比車迷輪姦

又扮戰術大師

切囝準備正選

美雲傻
猛
左 毒

我諗係咁

南閘睇波

咁可以早d訓

唔睇我地青訓

KAI

即炒

A查打翼衛唔見咗人咁

懷疑根本冇呢場波
吹出嚟幫切狗維穩

cls Twitter 啲人見到 CHO 冇正選成班暴動

班BLM好撚煩

上年CA傷
成班英奴慶祝CHO有得出

班友神神地

會唔會佐踢右邊8號位

堅

訓先，臨開波再睇陣容

想睇全英撚 死落去乙組睇撚飽佢啦

lm起唔到身

Yes

叫班英狗食屎，正選梗係睇實力行先，英狗就老奉出你咩

KTBFFH!

多仔 sancho正選

成季踢到屎咁仲好意思正選

I have nothing else to say

英超本土派

日落狗係咁，剩係識得圍威喂打壓非自己友

有line-up未

kai冇正選我會即刻訓

有

買左咁多人一定變焦點 失分就

KTBFFH

Blue is the colour

官方都突登玩野
搞到我訓唔到

得返粒鐘都未有Line up

3:15

呢個係客隊更衣室黎架?

通常都啱啱好一個鐘前
等2：15

無pulisic我唔信

Fake 卡巴守

成間tut 房咁

一踢就傷，留返對猁打半場好過

前後場差別大到

Ross Barkley and Willy Caballero's shirts can be seen in the 11 on display.

👀 Hint that they are starting?

#BHACHE | #CFC | @ChelseaFC

即刻唔想睇

擺埋d枱就上得堂

好似好少見佐仔同簡迪一齊出？

係嘅真係屌撚狗老母

睇youtube個matchlive算

場波好閪悶

今季健康渡過

成日吹到話第一青訓，睇左咁耐都冇邊場係j得落，就算廢人切起碼都叫勁過一陣

瞓啦

真係出卡巴都唔出奇

仲有巴仔

傳奇巴仔

出卡巴嘅話即係Kepa之後會變三號龍

正路應該kepa既

除非佢訓練真係仲係垃圾到揀唔落

Sarri個季ok的，大傷完就真係唔得

1分鐘

Youtube live又重溫kai狗

切狗

RLC 翼

又要睇切喺左邊妹

佐隊

3攻中

龍虎切!!!!

話撚左有切

冇人信

又要睇切狗打翼

又要睇切球場散步

天神

美隊sub都冇

cls真係有切

要踼閪波了

佐

Kepa 仲有2號位

嘩

咩陣黎

KAI子假狗？

又獎勵廢人

又話fit 呃人嘅

你班仆街冇人信我

切仔

4231應該

又要扮戰術大師

切打正選 大家可以早d訓

美隊啱啱傷好唔敢搏

應該留返嚟打利

啱啱傷好 就住先啦

切

佐成功反cup

今場切一定有好表現！

撚狗我屌你老母

快d訓啦柒頭

佐簡 癲到

Captain Jo

[Kai Timo Debut] 白禮頓 對 車路士

佐隊長

完全睇唔透咩陣黎

獎勵足球, 切今場一定會帶帽

冇正式翼 cls
袋今場咁都冇機會正選

Azp係咪要退位

有切狗

散少陣步都要還神啦

MM Werner Kai
RLC Jorginho Kante
Alonso Zouma Christensen RJ
Kepa

433

條Jer又唔洗切住

切雲傻
毒猛
佐
應該係咁排

唔玩翼

5件中中，傳說中嘅佔中陣

幾驚撚伯真係癲到出卡巴叔

菱形應該

4222

夏狗3球 雲狗2球

美隊打利都好

致敬埋安76

戰術大師撚狗

Kai咁快就cf

好癲

我連後備都冇

熱身賽似424

戰術大師開始黎料

唯一估唔到係切>袋

打機先用既陣

第一次見
新佔中陣式

傻閪撚狗又扮戰術大師 閪撚硬

佔中4 2 3 1啦

3攻擊中場 切 m m kai

留你打猁

入唔到波又可以睇林伯瘋狂變陣

戰術大師

後防仆街了

屈福特之前成日用

估唔到有佐

所以降咗班

佐仔

好撚開心

冇燈走切囝

好撚興奮

拿高士文都係

睇黎應該都西西地

後防諗住失幾多球

我傻戴口罩好靚仔

撚狗=a貨拿高士文

撚狗躝

睇黎我破燈了

再之前 換領隊換太密

打雙前鋒點解唔出豬腦

切係咪晚晚都幫撚狗含

後防英冠

冇迪鳩起碼唔洗睇炮台先

切有英國passport

因為德國幫

佐好慘 作為副隊成日傳比人賣

kepa

又扮戰術大師 切熱身賽踢到屎咁都正選
特權階級黎

睇完個陣想訓

咪借D意想入返live post啦 睇穿你

不如你訓喇屌

佔中陣

本身撚狗應承左今年會比佢上位
佢呢家真係操返曬 仲係錫住踢先趕走佢掛

切今場最好機會
仲係戇撚柒鳩咁唔該快啲躝

切囝

等開波

仆街又鳩陣 扮戰術大師

豬sir已成condom

究竟係cheek定mount翼呢

留名

佔中

佔中，正式啟動

雨傘運動

利po: topic改錯？我哋下場先打利

乜撚野西陣